{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(서현) 소풍"
    },
    "text": "1. 宿泊施設の利用案内 - 未成年者(同性を含む)出入り不可 - 身分証明書の確認が必要 - 身分証明書未持参の場合、入室不可 - 携帯電話に保存された身分証明書は認められない - 身分証明書、パスポート、モバイル身分証明書 - 身分証明書の紛失による臨時身分証明書不可 - 身分証明書未持参によるキャンセル及び払い戻し不可 2. 宿泊施設の利用案内(要請) - 客室騒乱により問題が発生した場合、退室措置となることがある(払い戻し不可)。-現在、ネットフリックスの代替チャンネルの使用により使用不可 4。 ソヒョン遠足位置案内 - キョンギ道城南市盆唐区盆唐路53番キル14 - ソヒョン駅AKデパート1階6番出口左側4番目の建物1階セブンイレブンコンビニ建物4階5.駐車場情報 - 駐車可能な車両:乗用車、軽自動車、小型SUV(アンテナ除去後使用可能) - 駐車タワー(エレベーター式駐車場)地下2階、3階駐車及びフロントで駐車券支給 - 駐車場使用不可車両:SUV、貨物トラック、大型セダン - バレットサービスは提供されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の利用には身分証明書の確認が必要です。身分証明書未持参の場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "携帯電話に保存された身分証明書は利用できますか？",
            "answer": "携帯電話に保存された身分証明書は認められません。身分証明書、パスポート、またはモバイル身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を紛失した場合、臨時身分証明書は利用できますか？",
            "answer": "身分証明書を紛失した場合、臨時身分証明書は利用できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の方の利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や同性の方の利用はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用によるキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "身分証明書未持参によるキャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室騒乱が発生した場合、退室措置となることはありますか？",
            "answer": "はい、客室騒乱が発生した場合、退室措置となることがあります。払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "現在、ネットフリックスの代替チャンネルは利用できますか？",
            "answer": "現在、ネットフリックスの代替チャンネルは利用できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ソヒョン遠足の位置はどこですか？",
            "answer": "ソヒョン遠足の位置はキョンギ道城南市盆唐区盆唐路53番キル14です。詳しくは、ソヒョン駅AKデパート1階6番出口左側の4番目の建物1階にあるセブンイレブンコンビニ建物4階までお越しください。"
        },
        {
            "question": "駐車場で利用できる車両はありますか？",
            "answer": "駐車場で利用できる車両は乗用車、軽自動車、および小型SUV（アンテナを除去した場合）です。SUV、貨物トラック、大型セダンは利用できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場は駐車タワー（エレベーター式駐車場）があり、地下2階および3階に駐車できます。フロントで駐車券をお渡しいたしますので、ご利用ください。バレットサービスは提供されていませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 594
    }
}